追咗一個人十年。。。佢最後揀咗同個死肥婆一齊

追咗一個人好奈，拖咗我十年時間，但最後佢同撚

咗一個死肥婆一齊

十年前，我同佢表白，無幾奈，佢Best fd 追我，但

佢best fd唔知我鐘意佢，佢又唔知佢best fd想追我

之後，佢best fd同我表白先知我鐘意佢

但佢best fd 即使係咗都仍然留係我身邊，佢一留就

留咗十年

我就被佢拖咗我十年時間，十年有一齊過，但時間

唔長，曖昧咗好奈，最後，佢嫌我唔夠好，就拒絕

我，之後就同撚咗我死肥婆一齊

當我知道佢同撚個死肥婆一齊，勁撚傷心，但佢

best fd無乘人之危，仲不嬲安慰我，做我樹窿

最後，我被佢best fd 感動咗，主動同佢best fd 講不

如我地一齊

雖然同咗佢best fd 一齊咗，但對住佢好撚尷尬

同埋唔知點解，仲係好撚在意佢

最煩係，佢同我男朋友仲好撚fd，我地又有一班

common fd，無得話唔見就唔見

好撚煩，有無巴絲比下意見我

其實你只係鍾意佢best fd 對你好
你心入面個人始終係另一個人
就算一齊都唔會耐

你都拖左人十年 唔鍾意就係唔鍾意架啦
你都唔係真心鍾意你現任啦

比佢best fd感動左有時真係忍唔住笑

七國咁亂 唔想睇

人地又冇迫你
咩叫做比人拖十年

媽，好亂呀

打篇嘢都唔撚識打 好心你用呢十年時間學下點打字

由小學開始追 定係幼稚園計起？

膠刀肺豉脾

你叫Katrina?

樓主無心就咪拖住個bestfrd啦
唔係全心投嘅愛情 唔會長久
再者人地唔鐘意你就係唔鐘意你
你口口聲聲話個男仔同咗個肥婆一齊
你叫人地條女死肥婆都唔見得有幾尊重人
如果佢現任係衰嘅就另計啦

寧願揀個肥婆都唔揀你 你都要檢討下自己

可能都係嫌你口衰

如果連肥婆都不如 係咪要檢討下

證明你仲柒過個肥婆

正想講，睇到好撚辛苦

其實你都拖緊人，做乜野
你拖得人，人地唔拖得你？

奈你老母

我
真係好
撚唔
明
點解要
咁打
字呢
係
咪好撚
型
？

睇妳第一句已經知妳幾有問題，唔揀妳係正常。係妳追佢，係妳自願，乜嘢叫拖左妳十年？而且妳睇人淨係睇到人缺點。
//追咗一個人好奈，拖咗我十年時間，但最後佢同撚咗一個死肥婆一齊//

拖咗個best fd做咩
仲要拖10年...
你都唔鍾意佢...